Под каждый компонент - отдельная папка
БЭМ работает только с интерфейсом: все изменяется, но ничего не сохраняется
БЭМ это View
Обмен данными происходит через БЭМ-события
Компонент может реагировать на дом-события и формировать бэм-события
Дом-события остаются в рамках одного компонента, но иногда родительский компонент может слушать дом-события дочернего компонента
(но так делать не надо)


